究竟細威個廣告係想表達啲乜嘢呢？

話你知成個男人咁走去打女子組屈人機
you can

其實個廣告係咁close up 都幾惡頂

裁判歧視佢呱

小心細猩同你講 You Owes Me An Apology...

I know I can ~ I know I can
Be what I wanna be ~ be what I wanna be~

好似聽到給愛麗絲